係咪一定要FC? FC 來做咩?

FC 來做咩?
FC 係唔想炒車,
如果一定冇証據証明炒車, FC 來做咩?
太子, 新屋嶺會唔會有人提出有說服力証據?

唔洗FC 前提下,
新屋嶺係警察做定公安做邊樣返應大D?
太子有死定冇死邊樣返應大D?

如果一定冇後果但係都要FC咁公道, 而加做咩獅鳥???

我相信大家會學習, 呢個post 唔係要求大家點做, 係想大家諗下同埋預言將來大家取態

見住一堆fc撚係唔係都問人有冇fc就憫
明知冇得fc fc黎把撚

當成事實來文宣其實唔係問題

陰謀論無辦法FC（也無需FC），但前提在於陰謀論裏面的每個論據都真實（需要FC）

新聞如果有source，比如上次警方掉汽油彈的視頻就需要FC，因爲呢d證據太明顯，如果不FC就有位畀人入

科學精神
假說係需要
但求證同樣重要

我個前提係冇人提供推翻FC証據
標題只係想多D人入來睇

ok，無認真睇po

比負評既入來講聲點解(A)一定冇人會提供倒証據+(B)唔FC而文宣對我地自己有利既都要FC?

如果香港人多人知831死人, 新屋嶺係公安做會點
要FC就冇左呢兩個核彈

20年後先有真相咁又點?

AC開左兩年, 幾時先冇P牌架屌

要上線90日

推

咁撚多錯別字

P牌推唔倒架? 有冇人幫手

獅鳥係特登寫, 仲有邊到....?

反應

唔好意思, 返緊工打字急, 我仲係其他幾個post 留緊言link 入來, 因為我覺得呢個思維幾重要